開心速遞（66）狂賀收視創新高 x 送水輝又做返鴨？/踢走垃圾賓穎主題曲

credit: KFC巴

極度期待天日大小姐的少女時代

留名
大小姐同送水輝啊

狂賀收視再創新高 冠絕三線劇集
280 燁來越愛你更高達28.9點 熱烈期待阿工回水

圖片credit：（相關巴打請自行認領 ）

[/quote]狂賀收視再創新高 冠絕三線劇集
280 燁來越愛你更高達28.9點 熱烈期待阿工回水

)[/quote]

28.9

博士呷醋合集

遲你一步

安凌最高

好撚正

尋日睇到佢狂飲茶笑死

隊檸茶真係好好笑

兩個鐘就一個post

聽日等睇大小姐

笑撚死

初戀無限feel

換咗標題，即刻神清氣爽晒

收拾心情睇我的蓮輝時代好過

陳師姐功不可沒

依家全力推輝蓮，上一個post 啲野就忘記佢啦

個腦響起：如陽光～伴我～

等左差不多80集先要有大小姐同送水輝
好鬼期待

噚晚想整gif寫評論結果用手機一直參透唔到
又廢事開電腦結果到依家都未整
巴打介唔介意借啲圖嚟一用

隨便
最鍾意睇你D分析文

加返張KFC大佬CREDIT既MANDY視角先

唔該哂
依家寫先

古有陳師奶食屎，今有陳師姐推po

⋯⋯唉睇完預告認衰仔聽日睇大小姐

好正

都係咁鍾意食屎

痴線笑死

其實大小姐真係keep得幾好

點解可以做得咁青春咁怕怕醜醜

乖啦，唔好再提佢啦
等天日輝蓮好過

收拾下心情

完全唔覺得嘔心
堅有初戀青春味道

落完盤就推爆左果個

仲未有人答到點解有單就可以屈個仔

不過算 要美化大家姐 黑化bonnie, 總有理由

要留返比安仔同00

#腐

唔好中佢伏呀

遲下有樹根的春天

不如block咗佢啦好嘛？
唔係話唔啱意見就要block，而係我開始懷疑有人有心撩交嗌
由佢單機啦

等睇你高質評論

可以拍條樂信廣告

手快碌過左

笑死

忍住唔好覆呀

忍緊

我碌過左啦

完全無視左佢

其實食屎陳師奶個名係點嚟？邊一集？

講完Block左佢啦 上果古今果句博大家一笑轉換心情，唔好再Quote 啦

好似係根叔講
但唔記得邊集

啱哂安仔同00

有大小姐鎮住

俾我笑多次 憑一己之力伏鳩咗咁多人嘅成晚時間真係笑死我

Ching ho ball

喂呀我已經中哂伏嫁啦

食屎陳師奶、食屎Mrs. Chan（熊樹仁專稱）
陳生之妻
熊家鄰居，與熊家有過節
曾與熊尚善打賭，最終勝出並強迫熊樹仁吃啤啤隨地便溺的糞便
比時間我搵下邊集

應該係大家姐出場果集

好似67

我玩得好開心

講真算啦，都過左去喇
今集呢個結果我收貨，你都唔駛咁勞嘈啦

我想問好耐有冇人記得阿水見到露體狂係第幾集

成晚乜都冇做過

以一敵百

陳生之妻

我都想知

好彩聽日放假

真心唔明鍾意呢套劇 又不斷反d劇情果d人想點je

唔鍾意咪咪鬼睇 又要睇又要屌

編劇罷明就黑完又白 白完又黑

咁易上當 d觀眾真係好易俾人唆罷

睇工水就知 最尾先黎話好睇 都斷左個尾

淨係記得阿孝同terry扮女人捉變態佬

佢又發功啦 大家忍住啊

比負評夠啦

做咩拖供水落水

呢個世界好複雜唔明咪唔明，開心啲啦
今集呢個結果我收貨，你都唔駛咁勞嘈啦

因為拖完大家姐冇人理佢

笑咗，邊有咁易拉埋其他人落水

大家心水夠清

我一度忍手一度笑 就黎頂唔到

記得呀孝係其他劇都扮過女人

屈巴用過來人嘅經驗教育緊陳師姐

救命

我來感化她

仲高收視過黃金時段

工水好波

佢根本係拉黑神器，唔搞到所有線嘅粉絲憎佢最愛嘅bon 小姐都唔罷休

有增援，忍住呀！
一寸光陰一寸金寸金難買寸光陰呀

阿孝女裝幾正

推post神器

mind hunter

好想睇返

直頭索過好多女人

依家先得閑, 乜又多一個PO
唔追PO啦

送水輝嗰ig已經好醒目加咗
“大小姐嘅美色係超越性別同物種”
即係佢已經知道Jacky 嘅存在

追咗就中伏

多得根叔樓下嗰位

好似有陣味好濃
咁我都係繼續做返自己野先

有啲人總係鍾意將其他人拉低到同自己同一水平先可以獲得滿足感
其實都係心虛嘅一種表現

唔好追

冇錯就係呢張！！！好想知道邊集！

159

感謝！即刻睇！

兩個鐘爆post

今晚即刻睇！感謝你

㭍師姊

宣戰

sweet爆

其實Jacky 唔洗出得好密
好似池美麗咁得閒騷擾下大小姐就ok

幾個鐘前有位巴打估聽日會開到67
睇嚟真係有機會

大小姐真係好少女

大小姐主線喎，你唔係唔支持啊？

點解大小姐呢d性格既女人都咁討好咁可愛架

我估係做到尾段爆67啦
呢兩日大家都攰喇

對敵人心狠手辣，對愛人小鳥依人

痴線呢兩張無得輸
睇嚟聽日蓮輝要甜到糖尿

對自己人又護短
Terry就好喇，家姐舅父舅母都對自己咁好

當然G持

安邦
富如
博水

lm

好期待聽日

我唔介意佢做呢類冇公害角色

真正溫室小花

威廉唔知仲會唔會去大學騷擾湯圓圓

仲以為開新post就唔使再見到個痴線婆
搣唔甩

Jacky 美麗 威廉 可以一齊做一集
瘋狂騷擾

可以加埋曹總嗌bb

痴漢特輯

sor

我記錯左159係子孝扮女仔嗰集唔係呀水遇到變態

自膠
完來冇記錯

留名睇大小姐送水輝

蓮輝

btw, 覺得嘉洛好慘，佢做得幾好，但因為一集就搞到咁多人唔鐘意佢

唔鐘意嗰個係Bonnie,安仔一路都係劇寵

除了KC和Terry，劇中還有幾對情侶也是特別搶眼，送水輝大小姐、Mandy博士、心如池子孝、安仔Bonnie等，究竟這些情侶檔是否有心編排呢？監製就話：「處境劇有樣好，就係我一直講開嘅朝著走，當去到某個階段覺得唔係咁好喎，或者出嚟嘅反應嘛嘛，我哋會將佢扭一扭。的確有部份情侶檔出嚟嘅反應幾好，劇情又配合到，我哋就會放膽啲寫。」既然有加集數，情侶檔發展又可以繼續落去，相信大家都會好睇到幾對情侶最終會有甚麼結果吧。

林監製仲唔拿拿聲扭走BONNIE

漂多排先啦

送水輝係咪扮緊我的少女時代既王大陸

似係，但送水輝靚仔好多

係啦
兩個造型都似係

我反而覺得Bonnie好正WO
仲有熊心如都好正（個人覺得佢個樣有d似我老婆 ）

屌 大平台

人設太衰，討人厭
3e就梗係正啦

呢度d人接受程度好低 少少事就可以討厭一個角色

算啦師姐
唔好再集火喇
等劇情繼續寫返好bonnie啦
寫得好大家自然接受返安邦架啦
今集已經算係好既一步

若果可以有個 Mandy 女朋友, 做啦啦隊為自己打氣就好啦

我唔係想開火頭 只係想remind返 d編劇技倆，黑完又白 白完又黑je

由手勢舞到今時今日 見盡勢態炎涼 每pair cp總有高低潮 觀眾們見高就拜 見低就踩 睇到心痛 我不如做醜人 每pair都撐算 今日安bon 難保他日可能係其他pair出事

仲記得果陣全個post pair pair都撐 日日推post希望到邊pair跳手勢舞 果陣係幾開心

等咗咁耐終於等到萬眾期待嘅博士呻醋記
部份cap圖及gif多謝KFC巴打同eggsybb巴打提供 無限感激

由見到Jacky開始 博士嘅眼神就開始變 眉頭深鎖咁 視線幾乎全程冇離開過情敵
(大小姐介紹完博士之後即刻不屑樣 好正 )

情敵見面 份外眼紅 對方仲要宣戰

博士視線依然冇離開過Jacky 個個散開哂都繼續望 其實眼甘甘望住人嗰個係博士
人哋一走咗即劇捉實Mandy嚟問 就算Mandy話Jacky係gay都明顯唔信
話說大小姐真係好錫Mandy 秘書搬屋親身去埋(雖然係想拆散人哋 ) 仲叫埋自己細佬去幫手

個飯盒我就唔識欣賞 不過可能博士覺得係Mandy整嘅都靚啦

點知係情敵整嘅 博士個樣即刻變哂
Mandy一臉期待博士快啲開口講同居
(要頒返個最佳連戲獎俾Mandy條珠鏈 )

知情敵已經同女朋友過咗一晚 緊張到差啲面容扭曲

完美演繹妒忌中的咬牙切齒

露咩啊 博士激動到耳仔都紅哂

聽到有個男人無啦啦彈結他俾自己女朋友聽嗰種震驚同激動
好彩博士拎住嘅係羹唔係刀
博士瞪到對眼好大

我都未同Mandy挨住瞓過 完全生無可戀樣

「我唔理！」
呷緊醋嘅男人真係成個小朋友咁 不過好可愛

聽到Mandy真係信哂Jacky係gay完全唔驚 博士驚到嘴都震埋 微表情好評

妒火中燒嘅男人需要一杯凍檸茶壓下啲妒火 鯨吞咗成杯凍飲會唔會頭痛
見到博思終於識呷醋識緊張自己而暗自歡喜嘅Mandy
其實我都好開心睇到博士為Mandy嘅轉變

飲完凍嘢都唔夠壓住啲妒火 左望右望繼續搵嘢飲 最後要飲多杯熱嘅 仲飲到倒瀉哂
博士應該係第一次咁激動
Mandy期待嘅眼神 完美表現同居心切 同居同居

終於叫壓到啲啲妒火 可以正常講嘢 本身仲其實其實咗陣都講唔到
點知博士係話自己唔應該咁敏感 Mandy即刻由期待變到好失落 嗰聲「吓」聲都變埋
其實應該係博士聽到Mandy叫自己唔好咁敏感所以先逼自己唔好太敏感(但眼神完全唔係冇嘢 嬲到冇焦點)
不過女人心理嘅嘢

仲搵枝羹去切舊唔需要切嘅嘢 切到飛咗出嚟 呷醋呷到失去理智

返到嚟見到Jacky做瑜珈又呆哂 緊張到係咁叫Mandy坐低但自己係跪喺度講(睇睇下張圖cap到好似Mandy有咗博士緊張咁 )
背心長褲都叫著得少 博士嘅道德標準就嚟同小娟一樣
Mandy終於守得雲開見月明

Mandy話Jacky話咁著會自在啲 博士驚慌樣：會咩
見到Jacky著住條孖煙通周圍走 博士理智終於崩解
Gay都係男人 何況我唔覺得佢係Gay!!!

終於忍唔住講出口要同居 見到Mandy冇應佢驚Mandy唔想仲緊張過Mandy
Mandy即刻甜笑 好溫柔好靚
博士即刻開心返 仲一晚都唔想俾Mandy同其他男人住
再三叮囑Mandy要鎖好門 以前都係博士對Mandy愛理不理 今次終於到Mandy送都唔願走
以前喺醫院照顧阿水Mandy要走都冇乜反應 係俾Mandy望多兩眼先叫Mandy返到去打電話俾佢 但由秦博思VS龍力蓮嗰集開始都係博士主動叫Mandy要打返俾佢
見到佢哋一路行到嚟依家真係好感動

其實大小姐又講得啱 做男朋友嚟講博士真係尚有進步空間
不過見到博士都越嚟越進步 今集簡直進步神速 果然都係要刺激下
Mandy春心蕩漾樣 博士做嘅所有嘢都可以令到Mandy心花怒放
(其實大小姐先係真愛 聽到博士帶Mandy上飛鵝山仲激動過博士聽到Jacky對Mandy露...兩手 )

Mandy好女朋友 幾驚編劇寫會繼續玩落去又招黑
大小姐表示恨鐵不成鋼

睇樓都要sweet sweet

表情又同步

博香情敵線一切回復正常 博士終於放鬆返個人
博士針對大小姐嘅「會咩」同頭先針對Jacky嘅「會咩」完全兩個語氣
幾時都話大小姐先係博士最大情敵 Mandy已經成為龍力蓮教盲目級信徒

不過博士真係要爭氣啲 情敵一轉target就鬆懈哂 掛住恥笑最大情敵大小姐
雖然博香同居應該都不遠矣

最後奉上情敵眼神圖
btw支持Mandy青梅竹馬快啲出場等博士提高下啲危機感
再被動落去可能Mandy真係會忍唔住買花買戒指向博士求婚

祝博香繼續sweet sweet

呢度變咗好多

終於打完
今次係主線 圖好多要執好耐
原來連登回覆唔可以超過2500字 所以分咗幾次post 請大家見諒

原來用匙羹切野笑撚死

你今次又講得幾啱
唔通真係好似今集讀白咁，只要做錯左一次就返唔到轉頭？

多謝兔巴高質劇評
真係睇得好仔細

今次分析認真同詳細過之前最強小三同愛在我心，辛苦哂

我反而諗起 食神 同呢首歌

多謝兔巴嘅高質分析 ，辛苦你啦

愛戀沒經驗, 今天初發現

咁都要睇係犯咩錯、犯咗幾多次錯、做錯之後有無悔意嫁
唔係話你做錯咗道歉人地就一定要受，有啲錯可以被原諒，有啲唔得

多謝大家欣賞
睇返都覺得好長

係啦 我覺得其實有弦外之音 編劇應該係想講俾d觀眾聽(可能知之前玩大左)

見倒啲留言正負皮真係忍唔住笑

要記住我地只係觀眾 唔係判官 何況呢套係輕鬆處景劇 唔係真人show呀 走去人格批判

大家都唔好咁上心

我本身都唔想應你，但見到呢句真嬲

安邦拍手勢舞個陣Bonnie 未偷七靚叉身份，未屈安仔係變態咪多人撐囉。
依家條線出咗了，安邦劇內一啲都唔甜，一啲都唔好睇咪多人倒戈唔再撐囉。 你有無睇過咁多位巴絲一直以嚟講過嘅野啊？淨係選擇性失明，bonnie 做過嘅衰野就唔理，其他角色有差錯就拎出嚟瘋狂鞭屍。

仲有，有人做錯野我地唔可以批評咩 ？ 處景劇有觀眾睇，佢就可以傳遞啲價值觀比人。依家佢出個道德上犯咗錯嘅角色，仲要有個角色去不分是非對錯，盲目去維護佢，你覺得咁樣無問題？

唔怪得香港近幾年變成咁，多得你唔少啊

KFC巴似乎暗示緊呢到變差咗？

多咗人睇自然多人入嚟，變係必然。
唔通個post 日日都係得個幾個人圍爐，講同一樣嘅意見，盲目吹捧自己鍾意嘅角色、批評自己唔鍾意嘅角色係好事？

- 易俾人影響

- 鍾意做道德判官

- 將自己果套套落人度

- 咩都反左先

呢類香港人核心劣等價值咪從你言論中反映到囉

唔怪得香港近幾年變成咁啦

兩樣

1. 大紅字, 版主, 殘體, 蝗語, B 站, 掛住, 版規
以為去咗 discuss

2. 以前好多唔同人 好多嘢講
近來似集中一班人 好多嘢講

樓上痴撚線

睇套劇都拉落去咩香港人核心價值

我無比人影響 唔鐘意bonnie係因為佢真係好7港女

睇親安bon線都唔開心 就係咁簡單

其實都無咩好拗
一邊覺得底太花原諒唔到
一邊覺得知錯能改善莫大焉
講真每個觀眾取態係點其實真係無咩所謂
但喺度哂時間去說服對家就真係有啲無謂
因為一定無結果架啦…
咁易解決就唔會次次爆post
其實唔鐘意既咪skip左佢地既集數
鐘意既咪繼續睇
無衝突架
不過因為自己唔鐘意就叫人停左佢，聽到唔同意見就講block左人果啲，講真就有啲自我中心，你有權選擇自己睇唔睇，但你無權因為自己唔鍾意就剝削其他人有無得睇嘅自由，如果唔係同之前喺中大民主牆撕海報果個大陸妹有咩分別

逐點回應你

- 易俾人影響

唔知你係邊睇到。
但由bonnie 偷七把叉身分開始我已經唔鍾意佢，只係個陣無乜上水講啫。
反而係你，你鍾意bonnie 啲咩？你又會唔憎係手勢舞個排跟風鍾意安邦？

- 鍾意做道德判官

我諗一個正常人都會有道德標準（可能你無）。
我唔係鐘意做道德判官。如果我係道德判官我就唔會睇呢套劇，因為個個都有唔道德嘅地方。

- 將自己果套套落人度

你又何嘗唔係將自己個套套落人地到要人地接受bonnie ?
我睇劇，唔從自己嘅角度去睇，去評劇情/角色，我用咩角度？ 你鍾意安邦都係從你嘅角度出發。

- 咩都反左先

我有比機會安邦，我有睇佢地嘅集數，但bonnie 人設真係唔討好+安邦唔好睇所以我唔睇了。

問一句，如果iris 同何艷娟交換角色，仲有無咁多人撐安邦/Bonnie ?

如果大家姐係江美儀做，唔知又有無咁多人撐呢

易俾人影響係話 你地易俾編劇影響 一時寫好就鍾意 一時寫差就反 我由頭到尾都鍾意所有主線cp

道德標準有 但處景喜劇你咁執著做乜先 邊會有人認真去睇d大暴走劇情

係你將你唔鍾意bonnie, 鍾意安0果套塞落 套劇度，我覺得順個劇情發展囉 你做觀眾鍾意咪睇 唔鍾意咪熄電視

咩都反果part唔補充

又黎，其實你控制慾會唔會太強

睇劇 觀眾係做接收個角色啦

你睇得咁辛苦不如放棄啦

師姐夜媽媽都開工

道理越辯越明 btw差唔多訓

本來都唔多想出聲,但你講D野真係好低能,角色討好咪多人鍾意囉,唔討好咪多人討厭囉,有幾奇?唔通個個要鍾意Bonnie先得?夠有人唔鍾意Mandy唔鍾意大家姐唔鍾意呢個那個啦,WFC?你有權鍾意,人地都有權唔鍾意,如果你話睇劇放鬆下啫,唔使理咁多野,睇下手勢舞開心下咪算囉...咁我覺得呢D只係跟風冇自己思想,人地播咩你就睇乜照單全收,唔怪得TVB咁多年都冇進步,就係佢畀碟屎你都照食。仲有,討論下啫,使唔使扯到道德判官咁誇張?大家覺得啱就啱,錯就錯,唔通好似你咁,錯都要當睇唔到?係大家道德標準太高,定你set得太低先?如果Bonnie本身真係冇問題,你點影響都影響唔到咁多人憎佢啦,你估個個都係傻仔?

兩點都好中point

尤其無啦啦又要訂版規 人地好心幫手開post又話唔跟你地傾好嘅topic開post

原來依家入一個即討post要守咁多規矩 仲要經常有勁多無謂罵戰
好多時變到係唔追留言 只睇圖片模式 欣賞KFC巴每日精美cap圖同gif圖算

所以我成日話bonnie 個角色真係要好乞人憎先搞到咁多人憎佢

另類既成功

冇得咁計，如果安仔換個肥仔黎做，仲有冇人日日叫佢轉gay？

訓醒又嘈返安邦
之前明明講緊大小姐
照咁睇條線都係另類既成功
有人傾好過阿叔nobody cares既集數

話時話，有無人諗過如果劇入面唔同線嘅角色交換來做，例如大家姐vs大小姐 潮偉vs熊樹仁 安凌vs歸縮明英進，受歡迎程度會唔會差好遠？

唔支持安邦黎講其實我有個好消息比你地，就係雙譚去左台灣未返，尋晚臨尾睇落仲有手尾跟，話唔定可能返黎之後又有暗湧呢？

到時應該無人覺得安凌sweet, 甚至會被人話配 venus/bonnie 唔起，安仔會少咗人鐘意

個陣由頭到尾咪又係得屈DEE呢條柒頭係度屌人TOPIC開得差，後尾自己柒左係度嗌哂救命叫人原諒佢成隻死狗咁仲潛足幾日
之後見有人貼足4集劇透冇貼到BONNIE個集又發哂爛炸話唔貼好撚巴閉咩自己唔識落街買TVB周刊，為個13蚊怨婦上身

屌你老母晨早流流又想撩交嗌？陳師姐喺邊？我考慮授權你出黎吠下，唔駛比面我
利申：依家唔得閒嘈

tvb周刊單野夠有人話你小學雞搞埋啲小動作啦
當打和囉

其實偷身份係安邦線開始之前架wor（真真假假#208）
安邦條線一開（一吻傾情#214），本來就預左要解呢個結架啦

大家趁仲收到火渣渣手算數，和平解決
唔係一陣陳師姐入黎我隨時全力支持佢發癲

咁公道講，有啲人係由捉蛇果集已經當係安邦開始既

搞乜尻一起身又係嘈
根本係個人物之前寫得唔好
你接受可以等佢改過 但唔好講啲咩所謂原因被逼 因為到暫時為止好明顯係可以有其他選擇
唔接受就skip 就唔好話咩冇人睇 幾時寫走個人 臭雞乜乜乜 因為真係仲有人睇

唔好話我騎劫其他cp
既然願意接受mandy變好 點解唔嘗試下比時間bonnie 嘗試下 （但唔係依家喺到兜 兜唔到）
話晒都提前個幾兩個月拍 話唔定到現改變左唔少 冇咁撚自私 但真係比人鬧到要寫走 然後又有人想叫番番嚟 咁真係好咩

呀叔果條線...真係唔多想睇lor...
如果有得揀，想睇尋寶圖群戲 / 尋寶圖既角色單元故事多d

呢一下嘈較大程度上係私怨
無端端朝頭早開名屌人

其實有冇人覺得龔業走有其中一個原因係……一開始冇人buy???
岩岩角色出黎果陣仲好多人講緊唔好亂拉紅線

話唔定龔業決定優先拍其他野，選擇離組就係果陣。
拍到播既時差其實都幾大下

如果係既話編劇呢下又未免太尊重民意
就算覺得一開始唔受歡迎都可以寫少啲先啫
唔駛咁硬寫到人離開香港掛

我有諗過
因為普遍認為博香係網民成就嘅 唔可以話網上冇影響 所以我先覺得寫走左又想番番嚟 就岀事

咁對於演員黎講，一入組迴響就唔多好，出面咁岩又有工作可以揀，點睇都係會揀出去既…

檔期呢d應該真係風聲唔好果陣一早就排好左，編劇仲俾佢開個線既頭，冇寫佢死左其實已經好好

龍作蜜寫死左仲有得行行企企，阿龔就

如果係Bonnie寫走左我諗應該無人會叫到佢返黎，我地呢邊根本唔夠人講，但暫時睇落係安全既

由3x個post開始做cd-rom
第一次係度留言
純粹來表示下支持bonnie
辛苦哂你地同班BL撚嘈
佢地實話係人設問題
但大部分都支持安0你估真係睇唔出咩
係度俾人鬧到咁我都唔敢留喇

寫唔寫走Bonnie冇咩所謂，人各有志，不過會私心希望佢走之前d演技可以係呢邊磨好d先

話晒處境劇本來都算係一個俾機會新人磨戲既地方黎，難免有時見到好多冇戲可言既新人

都無計既，又真係人設做得麻麻先至比到位佢地入，如果角色設計到Bonnie係白蓮花咁仲比00飛之後再同安仔就話可以心服口服啫，依家咁樣真係編劇問題，只係希望唔支持安邦都唔好學果條遲xx收咁發癲燒埋落個演員度

理性啲睇 設定無可否認係唔好

Bonnie人設係幾差
咁00人設都完美得唔合乎現實
但我睇咁多人憎安邦係因為之前吹奏太大更多
私怨居多
加埋成班BL撚真係好嘔心
同班泡菜女飯係度FF男團BL有咩分別

但最唔鍾意都係啲人攞演技黎講
周嘉洛由中學已經學戲，攞過學界獎，演技點都好幾條街，林凱恩24歲先開始做戲，咩都唔識既一個女仔，你地可以話佢做左差唔多兩年戲仲係咁係未夠努力，但係佢兩個條起跑線爭咁遠，有無必要踩到咁盡先，你地咁樣做同幫有錢仔笑窮人讀書差分別唔大喎

我都有懷疑過係試水溫
佢走個時有心鋪到隨時可以返黎
條線又未斷，覺得編劇仲想繼續落去
咁我都收貨 早幾個月無人估到反應會點嘅

同埋係劇情黎睇
其實我覺得阿工呢下走係走得幾好
唔走阿水唔會放低成見全新開始

見親大小姐想拆CP就想笑，今次仲要玩9自己
博士成杯檸檬茶飲哂個樣真係好撚正
同埋我覺得大小姐真係完美咁騎劫成集

有邊個未洗白個呀
呀水之前係咁介入Mandy同博士，之後呀水發毒誓，加埋工業比佢之後大部份人都接受佢地啦
工業一開始夠比人屌到反皮，因為角色真係太仆街，後嚟都同呀水一齊洗白
Mandy一開始係拜金，港女，遇到博士之後都係咁幫佢洗，仲同大小姐一齊洗，之後迫Mary發誓，落毒，意圖迷姦博士，即刻引人屌，之後都整返集比佢洗返白
咁Bonnie個角色以前真係寫得太衰，而家未洗得返白，比人屌都冇辦法，夾硬屈Bonnie做聖母瑪利亞jm9
掉轉嚟睇，可以咁入屋都係好事
之後Bonnie大把位要漂白，咪當比iris磨下演技

好多圖好詳盡呀
多謝兔巴

大小姐再一次完美曲線助攻
終於迫到博士咁緊張mandy

Bonnie咁多人屌因為佢對手係安仔
之前同朱凌凌一齊個時就算對住安仔扮大肚
都冇咁人屌

巴打中肯

Bonnie咁多人唔中意
好大程度上除左佢愈做愈多衰野之外
仲有on9安愈黎愈冇理智
因為bonnie怪自己屋企人
反阿媽枱
所以其實都多得安仔唔少

等睇今晚個集
送水輝

我意思都係咁 既然可以洗其他角色 唔差在睇埋佢今次點寫
唔好夾硬幫佢兜 相反都唔好直接煮死個角色

好撚型

大小姐加佢好有效果
不過佢成日要走去拍其他劇

雖然有多啲機會都好嘅

Bonnie咁樣委屈戲寵安仔，未死過咩
扮大肚嗰集啲真港女八婆格擺明要玩9安仔大家睇得幾過癮

btw我鍾意個副題
送水輝又做返鴨

真係好靚仔

與其要Bonnie不斷咁靠安仔同自己開脫，不如寫比大家姐收服左之後從良，同大家姐一齊玩安仔

葡撻

我都覺
送水輝著西裝真係好型

呢輯啲西裝好多都係三件頭
著得個個都好有型咗
even Terry

遲啲棟仁的時光都有佢

大家姐叫安仔抄水滸傳嗰集
安仔跑番房抄 一路望番轉頭然後扑街真係笑死

Terry身型幾好架

幾時到Terry有感情線

水許傳 曹雪斤 别野
家明冇嘴過玫瑰
安仔真係做得好可愛

大小姐又要助攻Mandy, 又要操心Terry

大小姐周身唔得閒

無印象㖭

大小姐仲要應付群蜂浪蝶

如果真係加感情線
應該係配現有劇組角色
定係加新人
甚至叫返嘉莉返嚟?

博士上次著西裝去接Mandy都型到

仲要操心KC

安仔係美國比大家姐罸抄

睇戲唔評演技評咩？
不過iris 起步遲，做得無咁好係正常嘅
依家bonnie 都做咗大家姐嘅徒弟，希望佢跟大家姐學到野，提升演技
大家姐同bonnie 嘅師徒日常應該都好睇（如果編劇寫）

你識話正常都算你有啲同情心啦

幾時再有大家姐玩鳩安仔嘅情節睇

大家姐好似會走一排？
冇得睇佢玩安仔

大小姐仲要同送水輝談情，同擔心比爸爸發現

能者多勞

仲要對付jenny

委派入室弟子去監視安仔

我一直都話我係唔鍾意bonnie,唔係唔鍾意iris
Iris 現實幾得意幾gfable,係bonnie 人設唔得啫
我都想睇多啲新人

真係陰功

Bonnie 可以代師父睇住安仔

Jenny次次都自己中伏

終極洗白

今集實好好笑

仲要擔心舅父失寵

Bonnie 同3e 個樣好gfable/wifeable

我請你地返黎做咩嫁

3e

其實今晚最期待呢一幕
預告太快睇唔過癮～～

之前又幫mary對付工業，大小姐真係好忙

大小姐嚟緊應該大把戲份啦

仲要應付班名媛同Auntie

可能係TVB處境劇史上最忙角色

遲d又要湊埋飛立仔

愛回家啲角色成家都唔洗做

咪就係班港豬太短線 又善忘 又羊群

娛樂圈睇坤哥 政治上睇梁天崎 就知啦

一時捧上天 一時跌落地踩 人云亦云

但過一排霉到傻 又會有人懷念珍惜返

我要殺人啦～

呢度就連高層都做到隻狗咁

放左工都冇得抖，有返工冇放工

Linda媽

大小姐睇哂成盤數嫁

有飛立仔認證

jacky都認同

可以有一集飛立仔同jacky爭linda媽媽

好想睇大小姐崩潰

我鐘意bonnie多d
(可能3e個樣似老婆 所以想試下另一個 ）

cls

Bonnie
Iris

你地shut up~

正是67集
大家姐返香港加食屎陳師奶

一起身嘈到咁做乜野 ⋯⋯

大小姐鬧人嗰樣真係好有市場

威龍果班成班成日係初戀cafe打躉咁

linda bb老少咸宜

養冗員

大小姐的美色不止超越性別與物種，亦都超越年齡

對腳直頭正添啦

食足早餐，午餐同下午茶
仲要一食都食成個幾兩粒鐘
返工時間加埋都唔知有冇四粒鐘
仲可以瘋狂俾大小姐鬧
好想入去做

師姐又上水

做到豹叔咁

睇完今集笑完聽日開始虐

大家姐呀

呢個星期成日一啖糖一啖屎

成班都係M底

最好高層 係惡死啲 但關心員工
啲員工基本上唔使做 吹下水又一日

想入尋寶圖
送水輝 有時又會見到朱凌凌
最緊要係會見到大小姐對送水輝搭糖個樣

高層做到死

尋寶圖班人好耐冇開工

處境劇d人永遠係office都好似唔洗做咁

掟哂比紅藥水

查查

終於得閒睇返安凌線

76親親我虎媽 俾大家姐洗腦後的00

79他的他與她 安仔幫00追bonnie

唔舒服 琴晚睇完直播無上到嚟
今日瞓到天昏地暗
依家好番少少先上嚟八卦吓
竟然skip咗67呢個post
有冇人討論過大家姐最後ending個表情好微妙？
唔明想表達啲咩
聽晚個集無信心睇

skip咗65先啱

被洗腦後的00

鳩估
大家姐心情複雜
本來都唔妥bonnie
但係口硬心軟
為左個仔幸福都要幫bonnie落台

可能為咗個仔放棄報仇
條氣唔太順

9估x2
雖然大家姐死口話救Bonnie 純粹係搵人做阿四
但其實熊家人講嗰啲人性化理由正正講篤中佢出手嘅原因
所以先出現呢個咁微妙嘅表情

between
skip 65係完全無問題
尋晚推po嘅巴絲打都好後悔浪費咗時間

媽媽

76個集真係笑死
我地都係分開啦
安仔 等你拎到first hon前 我地都係唔好見啦
你忘記我吧啦

Shut up!!

79嘅安仔 講大條道理俾朱凌凌
咩拍拖唔可以失守
拍拖拍到冇哂台型
宜家嘅安仔仲記唔記得

為左安仔開心，幾唔忿氣都要幫Bonnie解圍，原諒佢

安仔真係燒壞腦先至咁蠢

跟住132安仔回一句唔想同00分開

安仔同Bonnie條線由嗰陣就舖緊，點估到而家安仔同Bonnie都變到咁

真 打風都打唔甩

On9安你估流嫁

安仔其實不嬲重色輕友
79結尾00都選擇同安仔打機而唔陪bonnie
但係venus搵安仔整電腦就即狗衝去

兩個男仔去拜多仔石

得米前同得米後

趁依家番煲輝蓮線

我都正有此意

from wiki 應該冇漏?
124男神的原罪
146無情最是帝王家
189中女的市場
195大小姐嗒糖記
211燦爛的後母
235魔女之誕生
245大小姐的金石良言

雖然徐樂思抵屌，但不得不讚最後講大家姐點解出手果段寫得幾好

原來傻強初次登場係咁型仔 (15患難見真情, 做風少生前酒肉朋友)

窮人都可以同有錢仔做酒肉朋友

15 患難見真情
凌安壁咚

一埋咗安仔埋即刻變"傻"強
所以on9係會傳染的

佢真係傻強？？？定係傻強d 呀哥細佬？？
抑或…傻強其實係個特務來？

點都好，想傻強有自己既單元故事呀

痴線

未正式入劇組
情況如美麗 (第15集做士多妹) 同Jenny (第58集做Gym room索女)

第二張

傻強啲細佬妹好細個

特務咁癲
好想有個大反轉嘅位比傻強

連豬扒都唔睬傻強呀陰功

入定嚟準備一陣睇龍小蓮

今日放假翻睇安仔同00以前啲集數
兩條仔on99個陣真係好好笑

原來Bonnie以前有份杯過3e

人設本身係咁八婆

我都有睇返
個時以為凌凌同大家姐有路個時
係咁叫佢老女人

bonnie 真係同編劇有仇

不過我覺得Iris 做港女Bonnie 時把聲同演技自然啲
而家從良有啲chok 聲感覺

得罪編劇

新人有工開 老虎蟹都做啦

佢安樂蝸係呢個聲，以前先係chok

Iris 可以有個咁令人討厭嘅角色都唔錯

莫講話新人，就算做左十年都無乜邊個敢揀角色推劇掛
有野推到埋黎就要做架啦，想整花自己本簿咩

其實係編劇編到bonnie冇特色
乜都做 冇自己性格
最記得咪女權撚囉

都唔知話佢好彩定唔好彩
有份拍個兩套劇都多人睇，啲人好快就識佢，但兩套個人設都唔太好
唯有睇下呢到遲下會點寫

本身Bonnie應該唔預期會有咩特色，所以咪咩野都寫下，即係好似依家Jessie同candy果幾個排喺後面既，大學線都幾多戲，但個人特色就講唔到幾多，所以當Bonnie變左重點角色人設就崩崩地啦

有嘢做都算好 仲要愛回家一開始就有名
Candy個角色好似一開始係叫同學甲乙丙咋

都係嘅
btw，我成日覺得Candy 個樣怪怪地......

Candy好似做左好多甲乙丙

55集都有幻想情節，同埋220聖誕節送禮

巴打個名有聲有畫面

tvb唔係無後生嘅演員，做主角/第二/第三主角嘅永遠都唔係佢地......

阿龔ig半講笑咁回阿水話訓練完個膊頭就會返去

阿龔練快啲
唔好要阿水等太耐

Bonnie都做過幾多衰嘢：
杯3e
屈Venus偷佢銀包
話大家姐係老女人
扮大肚玩安仔
偷七把叉個名兼諷刺大家姐
爆安仔割包皮
sd安仔7片比大家姐
當已經係男朋友嘅安仔係工人
睇住安仔比人屈唔幫手
多次後悔同安仔一齊

準備睇蓮輝

輝蓮戀終於強勢回歸

我特登早啲煮完野食等睇

嘩講開心事都負評
呢啲柒頭真係有份練成舊底既我同依家成左魔既陳師姐

報到！

好緊張！就快開場！

感覺佢口風轉左，終於唔再講睇緣份

正負皮好閒姐
咁上心做乜

今集精彩

算啦屈巴，唔使咁在意啲負評

請停止召喚陳師姐

輝蓮嚟啦

開波

做小蓮啦

220尾超甜

坐定定睇大小姐

I am ready

加長版賓穎

成首

大小姐

擺明知今日多人睇

初戀無限Feel
何世傑編劇

拳擊

對腳

田醫生唔做醫生

琴日電視播拳王 今日

仲有集大小姐私藏送水輝威龍義工隊D相，不過唔記得邊集

威龍雞精

雞精，唔係雞汁

乜賈名媛唔洗坐監

一起飛縱~

食屎啦佢

MANDY件白衫

賣廣告

有長短版？睇左咁耐冇發現過

大小姐條腿

戇居！

多餘

馬尾大小姐

多9餘

余家池塘

大小姐好fit

諗起大小姐個廣告

自帶效果

屌

Jacky

汝家池塘多膠魚

JACKY

蓮蓮

真係仲有Jacky

jacky 又嚟

原來係FF

我阿輝啊

Jacky真係出場

屌
又係變態佬

jacky

Jacky 又出場

Say goodbye

好高

去提子國，咁快無啦

shut up～～～

Jacky好木

正呀喂

Jacky咁快走

鈴聲

用去廁所做比喻

估唔到咁快又出場

隻狗好打耳

Nikita 好耐無見

狗狗

有無人覺得 jacky 個樣好怪

飛立

Shut Up!!!

理乜 Shut up

Nikita好慘

飛立仔

大小姐咁快就講咗句shut up

Linda

佢鍾意埋個仔

linda

上兩集先有提議兩條仔爭大小姐，呢集真係有

咁大間公司 d人亂咁入office

Linda～

飛立仔好打耳

送水輝去左邊？
冇追之前

群姐

大小姐好可愛

Philip仔好得意

編劇good job

2000

郡姐又嚟

做得好

屌
用權撻佢都得啦
洗用錢

馬蹄露

群姐年中收幾多

馬啼露

馬提露

老本行

係囉

jacky會唔會再返嚟

jacky係咪香港先生?

個下爬

扣印仔

馬提露未死咩

群姐真係收好多錢

小學生咩屌扣印仔

輝輝好靚仔好靚仔

扣你一個印仔

Ptbf

初戀套餐

送水輝正到呢

好想一邊jacky嗌蓮蓮，一邊曹總嗌linda bb

司徒獨孤明珠

買到樓啦
清潔呀姐全公司最有米是常識

馬提露仲未死

又踢屎忽

收呢啲仲多過正職

輝輝

群姐一定成日摸佢胸肌

會唔會多過人工

我記錯馬蹄露個角色死左

大小妲姐

做咩送水輝做返鴨

唔記得咗佢番咗黎，我以為佢仲喺越南

一定多過

請咩假可以請咁耐

講兩句就兩千

出多啲Philip仔得唔得

帶埋個仔上鐘

放風收錢先係正職

呢到有少少虐

司徒獨孤明珠唔係有絕症咩

送水輝呢個髮型好靚仔

情敵

送水輝又失寵 係我心中

司徒獨孤明珠 奇怪名

no pay leave

其實威龍比員工秘撈咩? 送水輝唔旨大小姐炒佢? 雖然大小姐唔捨得

又一個月命

乜就死

得返一個月命

個笑聲

一個月命

一個月

佢上次已經咁講

絕症都咁開心

成日都就死

究竟有幾多個一個月命

佢嗰一個月命都好似好耐

又就死....
真係同D舖頭話汁 但係汁都汁唔去

星刻

馬蹄露個下巴咩事

好在無事

明珠仲有一個月命=結業大清貨

馬提露好性感 。咩絕症可以咁容光煥發

佢同樓下啲結束營業一樣仲未死

鬥慘大會開始

鬥慘??

鬥慘大會

分叉

一個月又一個月 死真係好難

老闆都要睇佢面色

就好似金馬倫道間cd鋪咁

痴撚線對話

病情無惡化但得返一個月命

心理影響生理

蓮蓮輝輝天生一對

件衫其實好索

小強！～～～

死咗

輝輝好靚仔
尋寶圖好仆街

次次500 1000

得返一個月命都咁好中氣

為輝輝死都肯

黑衫大小姐好靚

痴女

Keep住得一個月命 究竟要點面對

見佢次次都金牛

喑黑系

似鬧鐘，到時到候會提你死得

大小姐件黑色one piece勁靚

折現

大小姐嘅視線

點解要咁對佢兩個

大小姐真係好癡女

飯氣攻心

飯氣攻心計係乜料

就黎全公司都知佢冧送水輝

個個都著新衫

宮心計

深宮計

又賣廣告

植入式

KC Helen 嘅劇情

又anywhere

幾個月前唔係已經話就死咩

又黎

又廣告

屌 又賣垃圾盒

CLS 咁又廣告到

又植入式

TVB Box

又sell

都估到

屌 又賣廣告

頂 又everywhere

anywhere

仲三好

屌又MYTY

屌又賣

成日賣

又賣

飯氣攻心計

呢排好hard sell個盒

屌又賣廣告

根叔 電話？

開頭先話咁識做值入式廣告

又sell myav濕爬

？

瘋狂植入mytv anywhere

個盒係咪賣唔出
成日都賣廣告

又根叔

點解kai叔變左根叔

係咪遲下推宮心計2所以sell 定先?

直髮淡妝Mandy

著褲城

後面有敦富城

乜撚野根叔

屌 依掛係咁賣myavsuper盒

點解kai叔變根叔

大小姐件衫真係好靚

想做本港OTT第一

日日都講個爛鳩盒

不如堆銷埋政改呀笨

mytv oto

唔好再賣喇

邊度

自抽

有冇做過騰麗明vs大小姐
好想睇

明知今集多人睇特登賣廣告

其實我都唔知點解要買個盒睇tvb

知開心速遞收視好，就喪賣植入式廣告，好核突

根叔成日宣傳我哋係中國人

輝輝幾時先有回應

去到外國咁多娛樂仲要買你個盒？

痴撚線 最近集集都明目張膽咁植入式廣告

愛回家係高質劇 可唔可以唔好賣廣告

廣告板

有大小姐真係推得好快

個盒賣去外國架

仲未有，希望遲啲有

未執咩

但唔想睇到有人輸

愛回家會唔會係TBB最搵錢既劇，成本低，又高收視

睇嗰班笑到崩潰

講咗好耐,希望真係做一集

諗起惡魔個集
點解jacky咁快走

真係好靚女

真係好難handle呢個九十年代髮型

未

係就正

我都講過好多次
我同阿滕講過 佢都話好似幾好
希望啲編劇認真諗諗 好想睇

打和～

郭富城

同阿滕講過

哇

MANDY條連身裙

入票都要秘書親身做

又有許家傑

國貨城

嘩

嘩 好靚女啊

Jm9

佢開live個陣 我留言過比佢

婚紗嘅大小姐

cosplay

做咩事

好靚

呢集cosplay

大小姐好靚

點解係office著婚紗

大小姐真係幾靚呢個look

痴線
真係好靚

咁正既

借jacky過橋

哇...靚喎⋯⋯

擺JACKY上台

又Jacky

輝輝好靚仔
大小姐好靚女

送水輝好似好着緊

婚紗

商心小棧

正 大小姐好靚

大小姐好靚呀

把聲好溫柔

仲以為已經拍緊拖

傷心小棧太子爺

身材好正

大小姐好靚靚

送水輝沉船

條婚紗好靚

KFC 巴打好忙

商心小棧

接龍... 地雷...

去死啦

真心幾靚

好靚呀大小姐

小女子

係咪FF ga

唔好咁黐線啦

輝係咪有少少呷醋

第二次結婚?

我都無野幫到你

🍺🍺🍺cosplay

咁緊張邊個係jacky

大小姐依個look好正

接龍 踩地雷 傷心小棧
仲有幾多windows game

接龍、踩地雷之後連傷心小棧都出埋
幾時到彈珠台

我好想要呀

我好想要啊

我要你呀～

我要你啊！！！

我要你啊

以前都有一次政治婚姻

唔好拒絕大小姐啦

我要你呀

我很想要

大小姐著婚紗好好J

大小姐竟然要求人

16歲 青春少艾

Cls

16歲既大小姐

16歲

MANDY正到

笑死人

好好好好好有錢

250? mandy俾大小姐相

成個王大陸咁

mandy嘅主意？

咸魚欄中學

嚟啦嚟啦 小蓮

王大陸咁撚樣

黎啦

成件事越黎越痴線

王大陸

膠到

好正呀

Wtf!!!!

有冇人cap到角色簡介
16歲，青春美麗

痴撚線劇情

個射燈假到呢

今集州作

痴撚線

我迷失在...

送水輝幾時先接受大小姐呀?

好煩，有冇打包

走火入魔啦

屌 好靚

劇本

好尷

屌你老母

學生妹 真光妹

輝輝好撚正呀
好想畀佢瘋狂壁咚

痴咗線呀

笑鬼屎

補bio

幾時彈珠台

快d一齊啦

好撚似王大陸

好撚痴線

呀

放假先睇到依套西野
痴撚線

我嗌架

好想打J

套野做乜野???

個幾條頭髮係想點

徐太宇

啊～～～～

呀～～～～

好正, 扮純情

笑到全家gapgap聲

真係好似我的少女時代
對白都好似

大小姐今集玩cosplay

輝dee

ON9名

牛頭角輝dee

佢嗌到高潮咁

我的少女時代

嗚呀
牛頭角輝dee

原來唔係輝子

輝Dee

好正好痴線

真係好撚似

真係好似

癡撚線劇情

屌你牛頭角輝dee

好尷尬呀

眼鏡都打爆你

配音做咩……

近睇他媽媽

果2個學生哥

壁咚正啊

羞恥play嚟

輝DEE

好惡 笑死

一秒入戲

走遲半部我眼鏡都打爆你呀

痴線架

踩roller

唔好

牛頭角屈Dee

笑撚到

睇到好開心

輝輝都頂唔順

好撚正wo

開post!!

救命呀

揾人開定新po

個孖辮

好qq呀大小姐

原來佢自己都頂唔順

仆街
好想死

屌 拍果陣好撚尷尬

維園

呢集推爆果post

突然覺得送水輝好慘

拍個陣要拍幾多take先唔會ng

屌你老味 唔敢睇

佢地睇返會唔會笑鳩自己

推po快撚到

望著我

今集好正

真係我的少女時代

孖辮大小姐

痴撚線 痴女

完全暴走劇情

今集真係痴撚線

仲邊撚到有ROLLER 踩

我個口好酸

嘩屌時光倒退左30年咁

到底NG幾次

大平台

羞恥play

少女

一秒出戲 一秒入戲

喊出黎

投入啲專業啲

哈哈，你而家係咪有怨氣呀

件外套

竟然會嘈

開心速遞（67）龍小蓮X牛頭角輝DEE／踢走賓穎主題曲

LIHKG @ Android

踩我好啦

勁想打爆電視

好有型

兩條傻仔

大小姐好勁

又話唔識踩